素食撚：政府用我地交既稅去買起啲豬來殺，有冇諗過我地既意願？

source?

又9代人講嘢

誠哥：我交咁撚多稅你同我起公屋俾連登仔住